yaya條能樣轉投希臘跟本係一個局....

跟本佢夾埋英國賭波公司,呃9人錢

經理人賣關子
之後賭波公司出賠率

笑x死

最熱
阿仙奴 1賠2

Sky Bet分左幾多錢比yaya?

@耶耶托尼下間球會賠率
阿仙奴●2倍
水晶宮●4倍
韋斯咸●5倍
任何中超球會●6倍
富咸●13倍
摩納哥●17倍
狼隊●17倍
任何美職球會●26倍
車路士●26倍
熱刺●26倍

賠率來源：Sky Bet

撚樣非洲佬最叻打假波、幫賭場贏錢

無得揀“其他” 咁玩哂啦

即係買乜都輸，莊家通殺

又無得買其他， 又無得買希臘

近年越黎越多啦
應該要監管下